XPEV 小鵬 超低空飛行汽車

坦白講
我幾欣賞佢咁創新
不過我睇黎睇 點解覺得伏味咁濃

小鵬匯天成立7年，是中國新型飛行器設計規章的制定者。在現場，小鵬匯天的第一代飛行器也揭開面紗。何小鵬表示，飛行器2.0版本正在開發，將可乘坐兩人，可智能交互和低空地圖導航，垂直起降。在安全體繫上，它可以在5-25米超低空飛行，並進行自動駕駛。

墜機嘅前奏

睇完我真係笑而不語

係中國試到穩定再拎去美國賣 fatfat

比人當車代步定係可以當飛機？

呢舊野純粹得個概念
試飛都無
佢想點講咪點講

睇黎間野都幾唔掂
Autopilot打唔贏tesla
Tesla又同佢差唔多價位

又賣夢想

大陸野精細度始終係差
到時實會粒電故障然後

bb車加對翼就叫高科技

大疆無人機幾好喎

安全降落太高難度

邊個批牌俾你揸？

笑左

有咩咁創新？杜拜警察好似已經買咗幾㗎玩緊

有咩咁創新？ 多軸飛行器一早有
重要超低空是咪即是動力唔夠？
5米高巨型血滴子

呢個？

呢個型好多

實飛到架喎

但安全咩 ? on9 支那 咁學行先學飛

小鵬同nio比邊個跑出

日本九月頭已經 test flight

睇你點比

小鵬個股價殘到呢
不務正業當自己好多本錢咁

仲飛 準備跌破招股價

咁啱炒落去油車/油站就

真。攬炒

原來大陸人嘅攬炒係咁實在

股價

出到車牌先叫車

血滴子

依類野同小型直升機有咩分別？

以後泊車可以停係人哋車頂
唔怕冇位

我實有bias架wo

Nio for sure

但巴打有無諗過返支那試揸一次nio同小鵬

無
等佢地黎香港會試下
不過小鵬未必捱到落去

地型地勢係國家機密

Why小鵬捱唔到

飛行汽車 只要噪音呢個問題解決唔到就永遠都唔會普及到

唔信會飛得遠，elon musk 講過 VTOL jet 電池要做到400Wh /kg 先可能會commercialise 到，而TSLA暫時都仲係300以下，所以擺明係呃錢。

特斯拉起訴前華裔員工盜竊機密 小鵬汽車否認違規

小鵬p7 同model 3似到一個點
就算佢唔係抄
個價咁近 （model 3遲下會繼續降價）
其他野都差唔多
可能我比較睇品牌
如果性能方面差唔多我會揀tesla

不過我無詳細留意過model 3 vs p7 有咩大分別
略睇過 好似係p7跑得遠啲同動力系統好啲同自動泊車好過tesla
但將來我唔覺得xpev會係主流品牌
除非真係覺得佢從價錢同技術都會好過tesla
佢由品牌形象建立已經輸哂比tesla同nio

加上佢宜家仲出埋啲咁樣完全亂咁黎嘅野
所以我唔覺得佢仲捱到落去
諗下出年model 3降到20萬頭

點睇拜騰

車就話拍喺車位姐， 呢舊嘢。。。唔用嘅時候放邊好？

無留意
新嘅車企黎講
暫時睇好tesla byd nio
同埋睇好中國同歐洲市場
邊個先企得穩呢兩個地邊 邊個就可以繼續行落去

睇片都會見到間唔中唔知咩事跌落地
呢家載人咼

有巴鐵味道

放大版dji

同黎過海其實唔錯